問：你以前唔係咁 可以點答？

我依家係咁

你以前都唔係

你呀媽以前夠唔係咁大食

你以前都唔係咁

係

答：茶餐以前唔系咁，可以轉台睇亞視；依家每部電視機都長開播住TVB。

子華：我識左你XX咋 我點樣以前唔係咁 唔通我以前識得你我唔記得左 然後又走返黎又識返你

以前以前 以前即係幾時？
就係頭果72小時

我答過啦
死得仲快